好多蚊

屌你老母！

屌我屋企都係

臭雞

好多臭雞

好細隻好難捉

臭

臭就走啦